「突發 」發現速龍屍體

係真嗰啲

仲等我滿心期待撳入嚟

圖文相符喎

拉

霸王龍

估到but

我開心左一秒